其實公道d講 猁記都幾慘

全季輸得一場都贏唔到英超

贏埋咪100分奪冠

有幾撚慘
自己柒
都未計d黑哨

利記輸得小=100分?
和得多 掛邊個

啱啱又嚟球

又黑多球，慘？

唔好講咁多 慶祝左先

offside goal.能手

黑哨果d 又公道？

慘？ 比利黑哨果啲唔慘？

lead 緊7分自爆有乜慘唔慘

和都得 鏝少返兩分 痢多返1分

屌你老母死猁狗成季入撚左10幾球越波係道話慘

其實係 希望佢地有個歐聯冠軍
利申 曼城fans

果場仲要輸比曼城1粒

曼聯先係今晚大贏家

神射手 金手套 英超最少失球都係利
冇嘢講啦 今季鬥到最後爭一分 真心恭喜曼城

呢個先係熟悉既利

最好笑係有隻利狗話唔慣做lead榜首果個,慣左追人,點知就一路比人lead住果1分到季尾

有幾多場3分係黑返黎

就算唔反熱都支持佢地

今季真係黑到盡
咁都拎唔到, 佢地成班人應該係到懷疑緊人生

見到你D死猁狗講D野咁撚假真係笑撚死人 YNWA

仲要輸最重要果場